有冇巴絲打聽日考泳池救生章

13號灣仔泳池0900

如上題